有無巴絲聖誕會去雲南?

24號飛昆明
想睇下有無巴絲都係~
討論下~
岩既可以一齊玩幾日

原來巴打都有開post